發夢夢到有人塞港鐵 有d建議

第一次出Post, 純分享
1. 最好阻番工，唔阻放工，做到部份罷工的effect, 又冇咁易令到市民不滿 (就算班和理非非冇咩用，都仲要有民意基礎support)

2. 如果有人衝/召集果陣就唔好塞金鐘果邊
3. 拖一個大喼出去，入面放一堆補給, tmr 再出咩事，一有機會見安全就去放低補給比前線(其實如果你有硬喼又唔介意送出去都可以做防ga)
4. 怕比人查就放乾糧同食水，冇得charge 你咩，又點都有D用
5. 可以學水貨客搭東鐵，應該會少人查D

無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩